大家心目中最佳既＂軒式情歌＂係邊首？

我心中最正既係 春秋

首歌既抒情穿透力真心 近十年樂壇無一首有！！！

以靈魂騷動你～～～

只是太愛你

騷靈情歌啦屌 春秋撚係情歌

Hurt so bad
曲詞都係自己包辦先稱得上軒式

一定係只是太愛你
詞曲全部自己一手包辦
次次聽都好心痛

兵歌都唔算係情歌

係悲歌

近年軒仔好少出情歌

對上一首正既係 靈魂相認

下次愛你好正

攝時零度
佢份詞寫得好到肉

有首未來的回憶係咪冇乜人識

餘震

斷點
Hurt so bad
過雲雨

我的天
Vincent Chow X 林夕
必屬佳品

遙吻

騷靈情歌

壯舉

Ps I love you

因為我不知道下輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的都給你

酷愛

世界大得不可以去擁抱

斷點x無能為力x過雲雨

遙吻x2

one day